依家喺屋企準備支援物品

保鮮紙，口罩，M巾，con水，紙巾
依家烚緊雞蛋同即食雞胸，希望提供少少食物，一陣家人會再落金鐘，略盡綿力，希望可以幫到大家
仲有乜可以帶？

三毛負評？

買d獨立包裝食物好d 餅仔etc

依家金鐘出唔到。一個人諗住送小小物資，可以點做？

帶尿袋

好

睇一睇先 出面唔對路

金鐘完場，請保留實力之後再戰
警察無人性

會提家人，謝謝

D 犬好急 要大便

唔好再落金鐘
留力

家人昨晚9點去金鐘，今日下午回家瞓咗陣，啱啱又出咗去，已提醒小心